{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23989",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 행복한눈물"
    },
    "text": "当社の宿は計30室の客室で利用可能であり、近くには5号線長閑坪駅があって交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 ただし、未成年者は利用できず、身分証明書の確認が必要です。 週末は宿泊先の都合により時間延長がある場合がありますので、ご了承ください。 各客室は2人用で運営されており、追加時間の使用に別途料金がかかります。 客室内には2段冷蔵庫とコーヒー豆、おやつが提供されます。 駐車は1部屋あたり1台可能で、入室前の駐車は状況に応じて流動的に運営されます。 訪問客はコストパフォーマンスが良く、親切なサービスで印象を受けるとレビューを残し、施設もきれいで多様で、水圧が強くマットレスが楽でホテル並みのアメニティが良いと評価しています。 しかし、一部の部屋では臭いや防音のデメリットが言及されており、虫が出現する可能性もあります。 職員たちは親切で価格対比きれいな方ですが、改善が必要な部分があるという意見もあります。 よりクリーンな管理を希望する意見もあります。 駐車場が便利で、貸室時間が長いので休憩するのに良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当社の宿は計30室の客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには5号線長閑坪駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "週末は宿泊時間の延長がありますか？",
            "answer": "週末は宿泊先の都合により時間延長がある場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は何人用ですか？",
            "answer": "各客室は2人用で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には2段冷蔵庫とコーヒー豆、おやつが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は入室前に利用できますか？",
            "answer": "駐車は入室前の状況に応じて流動的に運営されます。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、親切なサービスで印象を受けると評価されています。施設もきれいで多様であり、水圧が強くマットレスが楽でホテル並みのアメニティが良いと評価されています。ただし、一部の部屋では臭いや防音のデメリットが言及されており、虫が出現する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "職員の評価はどのような意見がありますか？",
            "answer": "職員たちは親切で価格対比きれいな方ですが、改善が必要な部分があるという意見もあります。よりクリーンな管理を希望する意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿は休憩に適していますか？",
            "answer": "駐車場が便利で、貸室時間が長いので休憩するのに良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 434
    }
}